搵隻生物成世住無菌室, 一出外會唔會即死

咁啲bb咪即刻死

老母肚裡面都有菌架